光復元朗

終於到元朗

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

廿幾年元朗撚表示支持

邊撚個比負評呀

光復元朗